Figure討論（52） 買二手膠記得帶UV電筒

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN
運貨途中，產品會自動量子化
Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

😾

其實唔難嘅
好似Seed咁都係十幾年前嘅嘢
但依家仲記得d劇情

講返起黎，唔怪得你哋捧伊渣cool 為主角

咁佢真係型嘅

留名

其實skytube綾女係咪扶他？
見佢d圖拎住條j又唔似插緊自己

利申：當初無睇清楚就訂左

勁到無朋友

棒球⚾️

個畫師 專畫有丁 既 你話呢

其實 MFC 個日期準唔準

無留意開
見個樣同波幾岩我心水就訂左

我當初 都有少少性趣 直到我睇左實物展示圖 有丁

G Gen升緊佢同炒飯
遲d再升埋兩個嘅Destiny版本

假鳩

係咪裝係底褲到

艦隊 Master 我用伊撒古 最勁 唔係講笑

買左DLC 未

仲諗緊巴打買咗？

有咩要諗 turn A 同DX 100%波黎

我知諗緊買season pass定分開買啫

分開

連登mechwarrior 5冇討論，作為Battletech粉好寂寞

任務了解

當初手快快 一心以為係扶他 知道係假鳩有啲失落
後尾又覺得假鳩題材都算新鮮 就釋懷了

Ban!大神其他原畫d膠快d出啦

Rocket Boy 隻賭場黑皮兔女 快啲出啦

lm

12月16日開訂 13800円+税 2020年1月出荷咩速度

塊面唔多得

仆你個街

今鋪真係含淚送錢俾毒瘤

拎到貨盞自己勞氣

叛徒
助長毒瘤擴大

幾個月前貼過3d模

呢個留言

驚きと喜び、そして絶望の感情が同時に押し寄せた

佢就係形容緊我既心情

幾正都好，係量子化膠就唔可以買

岩牙ching

借位問一問，有冇師兄去過
買過野

忍忍手

樓主仲開到post就即係FBI未做嘢

我同fbi冇任何瓜葛同關係

好彩對呢對免疫，唔洗擔心量子化
呢套只買gridman

希望有其他廠 出手

家陣對膠好似少左啲熱情

想訂但萬九羊重要官網&電擊屋限定
連埋掛畫二萬二

掛畫好靚
不過一套3隻 哪有錢

勇者

若隱若現既線條美

GSC之前公佈個隻英梨梨係咪同左下個隻同款
淨係認到加藤惠

諗多左
出得都夠多，fots旗下應該佔一半？
1:1都係佢地

細節唔同

真
會對唔住中左伏既手足
手足不會原諒你

仆街 睇完魯魯修劇場版 想買隻大屎忽 c.c

正

比A1臉茶毒咗而家見到原作臉反而覺得怪怪地

有日版全新，有冇巴打想接？

兔女郎師匠延期

Lm

覆返上個post既巴打,呢個status代表件貨寄緊過黎
如無意外你應該都係用SAL,SAL就俾少少耐性啦

到時六花膠未出
新女角先上

邊個話六花過氣同我出黎

同一個 universe 會出番黎

茜呢

好似唔係好見到你地upload嘅圖

係，ios版虧左

篤入去就睇到

有續作都可以過氣
肥毒宅季季換老婆

續作開播換番六花做老婆

前排係森林睇orchidseed隻異端之罪－虛飾 貝利亞爾 都有人賣千幾二千

正當想買個陣今日睇已經唔見晒,之後再去日網森林睇,變左7萬幾YEN既,
有無人知點解會咁

十四色欲

千八蛟呢間廠訂唔訂得個？

開心 終於多返健全膠

呢度冇艦娘警察？

21cm，好大機會1/8 or 更細？ 定價零舍貴

俾人買晒
或者個賣家 見其他人抬價 覺得唔對路 加入埋佢地

果樣 有種好奇怪既感覺

個口咁撚大

艦娘最正應該係Amakuni 出既

第一集係個真人開始訓教
又來料

sal要預佢中間1星期咩進度都無
之後一野彈到郵局
第2日就會寄到你屋企

how about this?

做咩俾膠我 我一直都支持健全膠

我只反FBI膠 同埋 量子化膠

健全只買點兔系列
你係打動唔到我的

但相比健全 你更加支持鹹膠呢

渣嫁

GSC幾時肯上色同開訂

又兩年後

睇得多咸野 都想睇返D 正常野

不過點都唔會睇有鳩妖魔 同 幻幻

找哂上上年d膠數先

GSC d膠數太多 要等下

早排出過蘭子，唔睇價錢的話唔算伏

駁唔到

卯木紗璃無人開

好似skytube 個個月都出幾隻深崎暮人既膠

雖然有顏值，深崎暮人既暫時冇一隻中g點

冇玩驚 點解法國村姑會揸住日本刀

可能係呢度啲巴打

你請定律師都得喇

到時我去旁聽

呃錢⋯⋯ 為左呃更多下次拎菜刀斬叉燒都得

聖誕妹

屌
從此俾人點相

都算還原到

要後面

樣唔得

3次元黎講高汁㗎啦

真係唔算高汁
啲調整者始終執過 cos會好睇過佢

自然人黎講 樣都只算70分

如果隻原型多啲布就好

新post名:蘿莉不可一不可再

崩到

我果件6號寄，都係未有消息

訂訂訂

差唔多
2-3日係日本混下混下
再係日本機場停7日
到香港再delay1-2日先到郵局
正常2星期內到手

我果隻amazon啱啱先寄

上個月唔知點解好快手，7號寄，11號就到香港

我上個9號收郵件no.
22號先到手

其實關唔關件野大細事，我上個月果箱好細

係官網訂要full pay先
又要出街訂，麻煩

仲要係1/8不過都會訂

聽日個集可以睇佢爭仔

直葉果隻

走曬樣嘅eugen

宝多六花 チアガールStyleの彩色見本が初展示！
此商品圖是屬於白件製做完成的彩色見本圖(限定版レジンキャストキット)，未來製做成一般販售完成品商品可做為參考

幾好

假波

假你個頭

淨係做cdrom多，分享下我自己嘅咸膠先，呢隻還原倒如月群真嘅畫風。

唔得閒貼

唔係有dispatch先係攞左出去排隊等上機?，我見佢出左去排左2個鐘彈返件野去郵局就無消息，無再話dispatch排隊。巴打你地有冇試過咁既情況?即係無顯示dispatch但實際係有寄出排隊等上飛機

我覺得可能係入機入錯，正常應該係先arrival at office 再dispatch， 好少collection完直接dispatch

貼下冷門野 應該無咩人入

細節好清晰

頂唔順卷卷頭

台妹黎

台妹黎講 唔合格喎
要改裝吓

嘩

有啲冬天的氣息

波大過頭

好似成日都夾住條呔

求出膠

魔神最鍾意波夾tie

動畫面不了

隨手

基本位，fots都做唔到既野

原本只係一個極之普通嘅地台
但一有伏Japan 做比較 即刻高咗幾級

屌你老母

如果唔係大陸人心態向錢看或者大公司股東壓力，比著你想出個產品，你會搵間發展緊100%香港製造既品牌定搵間發展成熟但生產線起大陸既品牌？
同樣道理日本人當然想自己日本製造做起，所以一定有人養住fots想佢做起，日本人心態都可能會明知伏都照買，所以fots一定長做長有，但唔需要我地外國人幫手養佢

真心咩

save咗張圖當買咗

巳入手

一諗起d膚色變到暗啞，唔知邊度會崩角

呢間係fots?

咸膠夜大家都通頂

個名點改一查就係

有無人會信

理鬼得佢發色點靚 會量子分已經

bandai ed就真係累積番黎既技術

fots佢d透明出黎其實好恐怖,好似魚皮咁
包左層膜咁,仲要易碎
仲比錢買真係贊助佢研究新技術
第一次3D print,e度好似有人買過
print完冇打磨,仲有一行行痕,勁粗糙
然後到e d半透明玻璃
全部都係白老鼠級

咁大對說明書仲有咩好講

白裡透明

不要再說了
我隻龍女僕擺係屋企眼怨

遲下幫你碎上

有咩要說明？

CLS 公司

大陸大把女裝鴨

你點知㗎

你點知的

唔通中過伏,差d格劍?

cosplay會場男廁.jpg

我想問搞細路同女裝鴨有咩關係

關鍵字隻齊
迷底已經解開

終於有鋪計好數，唔連特個價

無必要

抄雜物惠唔會得到成功

華生

冇垃圾失敗

唔敢買ed危險pose
但面相暫時最好，q乜春應該會係最好

對我來講佢成功左
我飛左之前幾隻 等買佢

quesQ
嗰隻應該仲耐過GSC呢對

上左色

啱啱新手入坑想問如果係Amiami買果D貨係日版定代理版黎？

想訂隻雷姆 花魁道中

呢隻正 details位好清楚

機會

日本出貨當然係日版

細節

交收記得帶UV燈

嘩咁係鋪頭訂都食水幾深下....我係Amiami買呢隻1400港紙，跟住問旺角信和某鋪頭訂要2000港紙

好貴喎信和訂

計左運費未

新条アカネ ～A wish come true～
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

《TSUBURAYA CONVENTION2019》にて彩色原型初披露目！ 近日案内開始予定です♪

篤一篤某大鋪千6
問左邊間成2k

佢應該未計信用卡個匯率問題同運費

X娜屋?

再問 Binding Rio 1/4 兔招團友，欠二人

想要康娜

習慣左動畫樣

就係佢？

當你ami出貨個陣個運費你就唔會覺得食水深
利申：試過報我17000yen運費

唔係 我提醒想買嘅巴打帶定UV燈啫

五月？
唔篤灰啦（間鋪係2樓轉角）
Amiami列出黎果價唔係已經計埋運費架咩？新手唔太識sor但就算計埋我諗點都唔超2k

嚇死me
壽屋呢隻唔太靚 買左黑saber新宿就停左
希望有第二間廠會出黑貞新宿

佢係點報法？訂完俾左錢先會同你講運費？

出貨時會報各種運輸方式嘅運費比你揀

落完order，即刻比email你話處理中，之後一兩日左右（如果係訂膠就等到出貨個個月）處理完就比確認email計好總數比你，岩就比錢等出貨，如果有唔岩或者運費太貴可以轉資支付方式或改運送方式

唔該大大

你要計埋運費
可能總數日本訂都係平過你落舖少少

搵吓有無巴打齊齊訂

我地有訂貨主任 宅毒獨

咸膠[black]訂貨主任先岩[/black]

Raita 魔法少女長出長有
Native 今舖仲唔fatfat 又多兩個新角

雷太

會唔會運費600 啊

開始對鹹膠生厭
應該以後都唔會再買鹹膠 byebye

你唔係一向只買幼女膠？

當然唔係 全部都係JK/JD

萬9羊，收10算+運就過2k

我講自己訂wo

早一排先開native團

仲以為講上面邊間代訂2k

究竟係莉莉安娜 定 安妮特

會唔會有wts或者Tg gp join?

我哋只係團訂Native產品
冇其他牌子

仲出你地既1/6銀紙呢

模型post冇人理我，呢到有冇phy好既巴打可以幫手解答一下電既問題？

你問咗就有人會試下答ga啦

一粒smd0805白光正常駁3v水銀電池，
咁我嘗試轉usb供電，2.4v 5a但一定會整燒粒燈，
我應該加幾多ohm既resistance 先唔會燒？
利申：phy 拎2

你2.4V推唔推得郁舊3V?
我搵到smd0805唔一定係3V 仲有啲係3.5V

只係幅圖
不過只有腹部 唔知係畫莉莉安娜 定 安妮特

家陣用3v水銀電完美運行中，搵幾粒用usb電試都係完美咁發出強光幾秒之後出煙轉紅色再熄晒

ami唔計運費

呢個唔會係男主角女體化掛

你一係推佢玩咸膠 一係開其他牌子

你可以查下粒水銀電幾大A,通常都係得0.X(mA)既輸出,你用既USB輸出雖然得2.4V,但有5A輸出.
需要知道影響燈光度,係功率輸出,即係P=VI,你直出唔加電阻當然燒焦,你睇條式就知2者差左幾遠功率輸出
你依家要做既就係降低個A到電池既水平,用返基礎式V=IR計就得

用緊cr2032,一粒容量240mah
Google完240mah=0.24ah.
3*0.24ah=0.72wh,硬係搵唔到個A
（回想返我當年究竟點解考到試？）
已經唔記得晒堆公式乜野代表乜嘢
暫時駁緊一粒燈，
假設我會parallel再駁多兩燈，
轉usb 5a我需要加幾多ohm resistance?

之前搵到你個燈一係5mA一係20mA
if current of bulb=5mA and bulb and resistor are in parallel :
resistance of bulb=V/I
=2.4/5m=480ohm
equivalent resistance =V/I
=2.4/5=0.48ohm

let R=resistance of resistor
so 1/0.48=1/480+1/R
R=0.48

唔知啱唔啱

如果你3粒燈咪1/0.48=3/480+1/R
不過都係0.48

我手上得幾粒2.2既resistance,用晒駁都係燒
搵日出去再買算今日燒左我十幾粒燈

如果你駁series 只會降低voltage 都係會燒 要駁 parallel 先會降低current

你一講我先記得真係乜嘢都還返比阿sir
出嚟做嘢完全冇用過既知識以為一世都唔會用到，
點知興趣上要用返

學術post
高達post
FBI. Post
仲有咩

岩唔岩洗

向頭射TG

佢出咩都好咸濕

想問除左amiami仲有咩網訂figure好？因為見Amiami都唔係有哂所有可以訂既貨

1999

自爆 Post

好奇有咩ami會冇,官網限定?
ami,1999,amazon黎黎去去方便係e堆

又自爆

Aniplex+ F:NEX 果堆

申請AC唔一定要用大學Email

Amakuni HobbyJapan 嗰啲

近日開訂
2020年3月出荷

免疫

Moeyo原文：
分割線の位置的に、キャストオフもできそうな雰囲気はありますね！

睇分割線似係可脫

LATER12月仲有兩隻出貨
1月年末年始會唔會一隻都無

有冇巴打試過買figure福袋？

年年睇日本d福袋都麻麻

有冇巴打試過買figure伏袋？

我隻綾女同GSC黑傻肯出未

又黎 今次對眼又係爆seed眼

畫師叫人唔好買膠

即係肯定變量子00 Full Saber

佢都仲未追討完
間公司都改埋名,佢又跟住改

google咗一下
發現fots啲姐妹廠pulchra有出一隻心愛
但隻心愛會腳軟
本來諗緊買唔買pulchra 個智乃好 都係算啦

等後者等到頸都長

即刻諗起中學雞讀phy嘅日子

老了

香港C3個啲好多人買
利申齋睇

我覺得黃
但張相好似好矇咁

利申唔識相機

之後係gp 見到好多人放

幫人清倉底貨

呢堆都可以用轉運公司
唯一唔得既就係壽屋

課金大爆死
回到咸膠的擁抱好過

不能忍

你又中又要買

我好易中

唔知12月仲會唔會有國delay

bird痕了

朝凪

睇完，我都係等q-six果隻泳衣雪泉

朝凪嚟緊果幾隻應該中哂

咩廠

好撚癲

【發售日變更】
2019年12月發售→預定於2020年1月發售

Good Smile Company商品

「Saber/阿爾托莉亞·潘德拉剛[Alter]＆Cuirassier Noir」
（JAN：4580416940757）

「瑪修・基利艾拉特 ～危險野獸～」
（JAN：4580416940894）

2019年12月發售→預定於2020年3月發售
Good Smile Company商品

「白石 紬 踏出夢想的ㄧ步 Ver.」
（JAN：4580416940887）

2019年12月發售→預定於2020年4月發售
Good Smile Company商品

「莓」
（JAN：4580416940863）

【發售月份變更】
●2019年12月→2020年1月
Phat!「牧牛妹」JAN：4589496589726
FREEing「巧克力 泳裝Ver.」JAN：4571245298478
FREEing「香草 泳裝Ver.」JAN：4571245298485
FREEing「史蒂芬妮‧多拉 兔女郎Ver.」JAN：4571245298560
FREEing「吉普莉爾 兔女郎Ver.」JAN：4571245298577
FREEing「伊莉雅絲菲爾·馮·愛因茲貝倫 兔女郎Ver.」JAN：4571245298737
ALUMINA「 十時愛梨 公主兔女郎特訓後ver. 」JAN：4582540800006
Myethos「小美人魚」JAN：4580416922715
雙翼社「雷姆＆拉姆 Twins Ver.」JAN：4589456500082

●2019年12月→2020年2月
FREEing「M1918 兔女郎Ver.」JAN：4571245298515
FREEing「西野司 兔女郎Ver.」JAN：4571245298584
FREEing「艾爾莎·史卡雷特 兔女郎Ver.」JAN：4571245298607

●2019年12月→2020年3月
Phat!「雪泉 閃亂神樂PBS Ver.」JAN：4560308575458

●2019年12月→2020年5月
Phat!「白 Tuck up ver.」JAN：4589496589702

●2019年12月→2020年9月
AQUAMARINE「千夜 惡魔style」JAN：4562369651119

一隻都唔中

隻千夜delay大半年

睇到你呢個post之後先發現之前amazon落訂果陣搞錯野

當時落訂果陣眼花,以為兩隻都係20年12月發售
點知頭先先發現原來雙子果隻係今年12月
但發送option果邊已經無得變,於是走左去問客服
開頭佢叫我cancel order再訂過
但一黎而家已經無得cancel,二黎日亞已經截左單
講左一大輪之後佢叫我等隻野返貨之後再轉發貨option,佢話到時可以再轉

隻saber由聖誕禮物變生日禮物

仲有個半月就出貨想買…

買

呢間唔係伏咩

巴打快啲走
一陣貓巴唔知會發生咩事

得半個月 趕工 你期望咩質素

好岩洗 ，粒pnp transistor 最緊要

睇post頭

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN
運貨途中，產品會自動量子化
Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

依隻個生產商如何 Knead

貴

呢隻我想放咗佢 外型太簡單

plum買過4隻
我覺得用料都ok ge
不過就係上色唔夠精細 令佢性價比唔高

d蘿成日都係伏廠出

JK唔好咩
唔通你又係貓巴同伴 鍾意小學生

正呀 終於有隻係座姿

下個post要加gif圖

臨到聖誕有衝動買隻figure做禮物

95%見過既JK題材既會跳彈打唔穿

JK 嚟㗎(聲稱)

有圖

常服造型係得壽屋依隻最有神韻,其他整得靚嘅智乃都係百變服裝

睇睇下原來 1：8
咁真係貴

明明就係jk

佢讀完中學啦 係高中生嚟

delay曬，想衝現都冇

記得唔幫襯中立/藍店

買咸膠

呢個就一定嫁啦
米青半價我都唔會買
利申:以前幫襯開佢

但咁睇落真係幾靚 普通版1690 應該都會買齊3女神

下個月有張米青單

Agger
BTW, 中之人正d

C.C兔女竟然冇delay

睇下衝唔衝現先

中大突破3D打印技術 速度升萬倍 成本慳九成八

唔係冇消息渣咩,按依期狀況我覺得會大延

劍姬兔女係唔係未出？

出左，有再販

慢慢回落

最重要係質素

延左期 唯有J住圖先

4月

Not bad

呢隻係大A定係PG ver?

你估下
睇腳估膠

Later

對嗰2隻耳機有性趣啲

買其他音質更好既cm耳機再自己客制面板圖案
可以上ve個網度預先set好晒圖案顏色決定好再出舖搵人倒模訂製

其他牌子cm都可以改面板，唔係硬推ve不過好似得ve個網可以per view 自訂面板圖

未有消息唔代表唔會delay
等佢出左貨先開心都未遲

個個星期都會update 一次

原來係咁:, thx巴打們

巴打你地display鹹膠係咪一般都除哂
我係上個post問鹹膠推介嗰位
其實好多巴打推介嘅都有興趣，但最後唔知點解第一次就畀咗skytube新嗰隻卯木紗璃
做緊廳長，都唔知放邊

除晒好呀

某d著返衫反而咸d, 睇邊隻啦。

諗住當聖誕禮物俾自已，同我delay

知你多膠買，畀你遲d找數

Later 我一早預咗會delay

半脫最好

本身今個月有4隻，已經del左兩隻，del埋C.C就得返1隻

呢間訂野好唔好 未試過係呢間度訂野

Nonono
著返部分衫更有吸引力

好似多筍嘢

莉莉安娜 美沙

全二手。

先個幾張單

唔計景品，我算係第一次買膠，就係R18
我啱啱脫哂之後反覆睇咗圈，估唔到造得咁靚
大開眼界
襯假期，可能隔返個空間畀自己，唔係做廳長真係放唔到出嚟
搞掂之後應該放一排全脫之後先半脫，
另外色移有冇方法避免到？

1月唔喺香港又要搵fd幫手拎

死link

咁再delay多個月

色移呢啲好多都係設計上先天不足
例如啲深色衫太貼身 你唔脫就終有一日出事

正如post頭所講 換件式無所謂
破甲式就最好脫晒佢

冇所謂啊，反正隻黑傻本身都delay 4個月

打算買學生貞德

1/4 第一次感受到嗰種size

希望1月真係有

呢隻除哂瘦左d

很想要吧

狂三 我無訂到

狂三應該未截

好大隻 未必夠位放佢

有無坦克飛機
有就處理咗佢

坦克戰機係神聖不可分割嘅一部份

睇邊隻
之前nekopara果兩隻貓因為啲衫係布料黎
果陣睇說明書已經講明話有機會色移,所以一路都無俾衫佢著
結果上個月見到fb有人賣貓,真係有色移

要囡定要戰機坦克

Why not both

有位先有得both

咁就又有囡又有坦克

唔知聖誕節之前我收唔收到ami果箱聖誕禮物呢

麻麻地將啲囡溝埋落坦克戰艦 同 槍 到

話說黎緊香港上嘅4DX版係咪新作？

今次即將上映的《少女與戰車 最終章 4D ～第1話+第2話～》將4DX的效果發揮得更淋漓盡致，戰車前進的震動頻率會根據戰車種類而有所不同，並利用風、水、煙、閃光、空氣、氣流等效果重現炮彈發射的風壓，以及爆炸的衝擊與火藥味，務求提升觀眾的代入感，彷如置身戰場之中！

好似好勁咁

ova1+2集
total 6集ova
1年一集
有生之年系列

當年睇左5次 4dx

我上網睇 台仔話好似機動遊戲咁刺激

未睇過 係咪山搖地動咁 又有野噴臉

因為我記得上年定前年香港都有上4DX
唔記得係咪最終章
即係今次係新作？

係咪會有炮彈味

好 唔該曬

兔女郎廠突然之間出咗兩隻都算幾靚仔既兔男

兔女吹石花幾時出貨

巴打終於對男人有興趣了

係好既開始

呢兩隻同native 既Chris 同 Lily 簡直絕配，都係黑白配

想問下去aniplex官網買嘢係出貨先過數
定買果刻就過數

出貨

thx

點坦克飛機

屌你cap圖binc
佢係咪手機台唔知咩打手

我得高達喳

變晒玉藻前

呢架樓下鋪有

呢隻大家覺得點？值唔值2400？想買但好貴

同樣價錢我會揀ONEPIECE嗰D

鬼滅嘅GK仲未成熟

ONE Piece 果三隻街頭版娜美 女帝 羅賓好正

姐係師兄你會等鬼滅出多幾個先再考慮？
係，啱啱睇到羅賓 花魁好正

有盒T-55 同challenger放左係到幾年

睇中還睇中，係空間殺手

呢幾隻我覺得幾正

又宣傳下，有冇人會想Join Native Rio兔團訂

明天

虎式買左3年都未砌
砌左部三突同4號戰車D型

老左就越嚟越唔想砌模型
之前砌部赤城 砌砌下唔見左啲parts
就成部扔左

無錢訂

點睇？

上阿米 唔洗訂金

遠離課金

J相就夠

戰損黎

上戰場打仗 點都會受傷

26號

Aqua公主果隻能激發想像力+可脫考慮緊

隻手sad 左

想問好耐, 呢啲One Piece 火影 GK其實有無版權

應該冇啦，點會賣個版權畀你出可脫

如果我地落力推廣

終有一日會實現

評心而論，盜版嚟講好撚高質

Send email

呢啲有得換咩

有
Send左冇蝕 好彩就補件
就算冇得換都只係維持原狀啫

無成本嘅野點解唔做

聽日試下
好彩個位係正面望唔到

如果有既話wf會見到一大堆

好明顯咩

咁當戰損算

上星期喺信和部夾公仔機見到GK鹿驚+須佐能乎，靚到真係哇咗一聲

影落唔明顯，睇落好明顯
如果換唔到就試下用gundam marker 筆

係咪好大隻, 直頭霸晒成部夾公仔機果隻?
好似有台機仲換過款嚟
不過大隻成咁再靚都無位放

廢西 歷代最廢火影

但係好靚仔 而且有義士口罩

請擅用推文回覆

分分鐘愈搞愈sad
到時真係sad過易sad高達

請勿擅用不推文回覆

咸膠義士

有版權 價錢貴一倍

咁有米

高中生

夜晚又發癲

唔係我，偷人圖only
Btw,玩開耳機的話呢對只係平野，零頭都唔夠

想問呢d gk其實係係邊訂？

隻女帝好靚

淘寶，或者search 香港gk嘅page
女帝已截，好似炒起咗2000幾now

唔知鬼滅會唔會炒起呢

識嘢喎

睇住口袋戰爭過聖誕

女帝出好多GK

再老d會想砌返
無野做

到時眼又濛手又震

戴住漸進鏡砌模型

依隻大家點睇
睇過佢套h動
覺得唔錯
間廠做工如何

17800羊

Q-six隻同棲魔王快d上色睇睇

回天堂間廠望過啲review其實幾一般。
仲要有一堆唔似樣。

有冇白模圖

想買但卻步
個樣麻麻地,仲成2皮野

邊個訂

個面有d怪，唔太還原..
套野明明咁好j, 但望住呢隻唔太想j

有另一個版本 除衫

係？ link

純愛
係醫院病房屌到天昏地暗咁

ok
咁我持觀望態度先

咁大對

話說冇玩一排
而家買賣係邊個平台最好？

其實以之前咁多人話中sad黎講,我覺得呢次先至真係算中sad

你睇下走哂樣

GK其實睇圖係唔錯
但早幾日見到有人放隻戰鬥暴龍獸實物圖出黎我覺得崩
同埋好撚貴

坦克模型？

Figure

直接skip都得喇 大把囡

冇得戴既1:1冇用
孩之實 白兵黑武士頭有得戴識發聲先1000

淫孤？

今晩返去試埋用擦膠先

好多膠平一半

拎啲錢黎訂亞絲娜算

可能想散貨再執，米青訂咗野既睇路

之前唔知係邊度睇話藍精搞到左幾個特價之後生意額去返之差水平
我覺得似係清緊俾人走數既貨

應該係訂左唔拎批貨
之前正價賣冇人要
想賺埋訂
而家清位散貨入新貨
倉租仲貴

？

6千羊,等減下價先

當年訂左到時試下當機娘玩下

有冇人想要閪多士單
巴打價:200蚊尾數890

想收返隻os桐人 不過唔見人放😢

棒球妹準時出到貨

灰爆抽咗60連都唔撚中一個角色

巴打邊度見到

咁綾女呢

skytube好少令人失望

推

收到通知比錢

唔知有冇得換頭 黑衫表情正d

幾號出貨

咁咪買黑衫

想黑衫表情+白衫

一早講左18號
無人理我

巳出

綾女呢
上個月已經DEL左一次

孤仔冇MSG

我諗綾女都係陪唔到我過聖誕

wow
等WhatsApp出貨通知

咩驚？

買住假9玩住先

其實依隻係ok, 但真心唔正
改左件衫反正奇怪左

買佢隻私服膠好過喇

只玩女不玩鳩

乜樣

未上色

之前出個幾款都唔靚冇訂

Mass for the Dead
overlord手機game

我得GSC 飛天果隻

好危險 無野托住

吹石花幾時出

茜就開訂
但好景到依家都未開六花

咁急做乜 咪又係21年先到

過幾個月就唔記得佢地啦

如果要等兩年 真係好難堅持

粉嶺炒大獲

Real
21年都等可能得亞絲娜 牙惠

有動畫出 先會keep 住有膠

唉 我隻白貓同走路草
仲有帆波

有人死

你係咪搭開呢班車

應該死嘅仆街就唔死

唔係 不過好心up

次次就新年就有大單交通意外

巳開

未睇過呢套h動 求名

A開過外箱 入面冇開

完全係

好景個fb竟然update左

之前係咪有位巴打係amiami訂左野，想問下寄到你手未？

個樣同原圖差太遠喇

你搭單左巴打買野?

唔係，我自己都有兩張amiami單，8號係日本寄左出黎，今日都未見影。sal又查唔到去左邊

6號係日本郵局 到依家都未有更新

同你一樣6號話dispatch
到而家都唔知去咗邊

都係例牌d實物同官圖顏色有唔同

真係同鼓油一樣色

睇樣完全唔知邊位

啲2線廠黑絲唔係鼓油咖啡就朱古力

之前都唔會咁耐

有dispatch已經好好,我件野仲係郵局

寫code寫到傻撚咗
咩撚野要人自己寫個AI出嚟

Cat lap milk 點解得盒圖

呢個真

真係天理何在 上帝己死

係咪有巴打同好景姐姐反映左？

個出入都有d大⋯⋯

今日看舖係好景哥哥

我對上次去係好景姐姐

驚咩 第二季 一出 即刻有膠
信唔信

我要二乃啊
不過呢隻三玖個面相有d怪

角度限定咁
但對得住個價700幾,正宗下位PVC,價錢同qc上
壽屋黎講係咁上下

有咁平咩？
希望之後有廠可以出得靚d

五月應該影都無

睇番8字頭

唔會影都無掛
5個出齊去啦

8字頭 差唔多啦咁

價錢平就可以馬虎 ？！
個價任佢定 佢可以再做好D 賣貴少少都得架

好過又差又貴啦

我要五月夠 睇動畫仲以為五月坐定粒6

四葉贏左啦 唔係咩
我睇到69話就無追
我要二乃就夠 不過五月出我都會支持

老師真係好吸引
可惜好貴&個樣角度限定

慢慢等啦,我果件尋日先到香港
斷估最快聽日,慢既可能下星期一/二先到我手

其實間舖係邊,我未去過
啲咸膠平啲?

GSC嘅膠平50~100
咸膠平10~20

wave

Amiami訂完唔比尾數會點

ban ac

無睇過套野

＼原型初公開／
￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣
セイバー 遠坂凛 間桐桜
～15thメモリアルドレスVer.～（仮）
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

TYPE-MOON展にて初展示となります！

邊間廠

GSC

順便ban埋地址

咁諗得過

我又中

當你cut單,cut單cut得多會直接ban地址

睇黎你屋企應該唔止三千尺

但呢隻米莉姆個樣同身材走晒樣喎

我覺得OK

唔記得邊位巴打要買晒所有米莉姆嘅膠
連量子化都要買個種

搶......錢？

Fate坑不嬲搶錢

買成set

もうやめて!とっくに財布のライフはゼロよ!

你還有信用卡
忠告:借錢梗要還 咪俾錢中介

無得分開買？

有

迫人全入

⚾️妹 on the way

gsc無話分3份，可能直接1隻2千幾賣呢

睇埋上色先 條裙個造形唔靚 希望上色救到
同埋15th展嗰set咪仲正

哪有位，你老母

執下就有啦

搬屋

睇個地台都知咩事喇

佢一係二千幾 3隻一次過

分開 1000 一隻 根據最新價格發展趨勢

條裙造形唔靚 展條白裙仲靚
睇下上色會唔會救返

點救都好

最後上色既都係大媽

大媽的怨恨

星火

大媽既妒忌

擺到明要搞鳩你

第一次係香港玩具所到訂野...間野信譽點？想訂隻雷姆花魁道中，訂我諗應該唔多假貨架可？

我隻棒球妹到左貨
但唔記得拎單

唔洗自己去拎

到咗+1
仲有重音
但約咗食飯去唔到攞

膠post禮儀好似係貼盒圖

唔驚

唔好去ssp嗰d幾百蚊figure店就ok

訂野 未聽過會俾假貨
第一次聽

是日笑話：香港係國際金融中心

好想快啲去拎

國際咸膠之都

神作 可惜唔咸

想買藤原膠支持下
不過好貴

之後比黑警拉人封艇

B2size拉布 $2900
加上下banner變$6600

笑咗

咁我都係電腦down wallpaper當買咗喇

你買畫冊就可以解決一切問題

你貼圖未？

你成日俾市民問候 就係因為無圖

我作為咸膠評議會議長
有責任予以最強烈譴責！

開箱呀

隻棒球妹係元氣訂
係咪元氣出貨比較慢
無料到

重建哩個家

首先第一步就係圖片

元氣日版 通常慢一至兩星期

唔該

但係聖誕就好想快啲攞貨

同棒球妹過聖誕 晚晚都全壘打

棒球妹之後 就到田徑妹

聖誕樹都未開
諗住聖誕先開

個pat pat

聖誕英超快車 你會唔會睇晒

太多谷胸嘅囡囡

真係好想要賣pat嘅囡囡

3月28日

我件聖誕禮物呀屌
唔想新年後先到

鹹膠評議會議長

我做正確嘅事
對抗妖女邪教

聽日開完OT出去拎 棒球妹同重音

我櫻

我
暫時全齊

有冇1/4非兔女非咸膠推介？
要正常價買到既

Saber

Fgo冇興趣

無

西面女僕個pat

臉太閪

無心機睇

咁睇Shit Destiny喇

過左了 玩到孤兒仔

孤兒仔個結局

想玩新櫻花大戰

plaing

shut up and take my money

值唔值？

得返好少選擇

不要停下來！

基拉一團人根本係天人翻版
武力介入 引發更多武力

議長先係正義一方

如果可脫著返晒衫動作唔太露骨我都ok，呢隻1/4想放起房對正門口最當眼位置，有個位好適合擺1/4，暫時見到博麗靈夢好似幾靚，不過對東方唔多認識

多謝特首

我第一次見到有人將偽善拉同天人連埋一齊講

天人都係恐怖分子 但佢地目標係減少戰爭
粉毛係搞到更多戰爭

錯
BAMDIE先係大佬

bandai d高達說明書都有講 議長係好人黎
粉毛掌權之後 世界戰爭反而多咗

鹿島同初音

島風同初音sorry打錯

閪先正

未算太還原
仲諗緊訂唔訂

又要訂
呢兩個星期已經4隻

ami應該無，又要上aniplex官網訂

松巴仲可以再戰10年

貓娘囉

女僕衫唔露骨

我呢啲獎王喺舖訂算
Stronger代理係 精英 售後放便啲

松巴嘅靈壓

今個月已經有4隻到左未開
有2隻係amazon運緊果黎，ami有5隻
好想快啲拆聖誕禮物

助手明明1：4
睇落細咗好多

有冇人衝

隻島風仲大隻

仆街中伏

隻初音好似特別大隻
Btw島風本身人設已經係兔女

議長係反人類主義
為左停止戰鬥, 令人類既自由少左
人類會互相攻擊就係因為各國有自己既自由
如果跟議長套命運計劃
戰鬥係會少左甚至消失
但代價就係人本身失去真正選擇既自由
佢聲稱個計劃既自願加入
識政治既都知佢係鳩up
下一步就係迫害唔加入既人

我記得十幾個post前先傾過議長同妖女之爭

點會失去自由 命運計劃係人民自行報名嫁 冇強迫

傻la
自行報名只係第一步
所有政策都係咁玩
行順左就強迫
而且命運計劃有政府資助
變相搵無入計劃既人笨

咪同你讀u 一樣姐
你可以揀唔讀 機會自然比人少

你唔好唔記得wo 有咗命運計劃
train up 返自然人先有返d機會 對抗調整者
先可以解決先天不足問題

你可以咩都唔搞
結果就係 自然人同調整者 永遠無法共存

命運計劃 提拔自然人 因才施教 絕對支持

我真心唔覺得會提拔幾多自然人
反而會令自然同調整者個社會地位差距更大

共唔共存係人本身既心態問題
你用社會資源控制
個結果就係資源分配更唔平衡
當然自然人實有d人會受惠
因為基因總唔會個個都咁差
但整體上自然人肯定係計劃中最蝕抵個堆
最後不公平待遇既人就會想反抗
可惜個陣佢地就會發覺個制度已經鎖死左佢地,想反抗都已經太遲

簡單d來講議長就係個sales
sales緊個好似好好既投資計劃俾全世界
但個計劃其實諗得太理想化
唔記得左實行計劃既係人本身
當左人係齒輪
為左效率令人失去真正選擇自由

btw個計劃個好處係真正咁根絕戰爭

影に飲まれし非情なる暴君、黒化したその姿を見よーー。

待望の Fate/stay night [Heaven's Feel] 第三章[spring song]の2020年春公開を前に、第二章［lost butterfly］で登場しバーサーカーと壮絶な戦いを繰り広げた漆黒の王「セイバーオルタ」がスケールフィギュアで登場。

劇中で描かれた圧倒的な力と禍々しくも荘厳な姿を忠実に再現。力強く踏み込まれた不動の立ち姿と大きくひるがえるドレスの造形は、静と動が絶妙なバランスで構成されており、質感に合わせて施された繊細な彩色と相まって重厚な魅力に満ちた仕上がりとなっています。
フィギュアの核となるポージングデザインにはFateシリーズの世界観表現では高い評価を得ている山中虎鉄氏を起用。2019年冬のワンダーフェスティバル会場アニプレックスブースにて対となる「間桐桜-マキリの杯」と共にイラストが発表され大きな話題となりました。

差し換え可能なパーツとして「冷笑顔」「割れたバイザー付き前髪」の3種が付属。

2020年12月 発売予定
(予約受付期間 2019年12月20日 10:00〜2020年3月1日 24:00)
￥19,800（税込）

見你成績差 開個補習班比你 仲要唔係強迫參加
等你有多d競爭力可以拉近同精英班差距

點會最蝕係自然人
現在開片就係因為 調整者有先天優勢
咩都叻過自然人 自然人自然感覺受威脅

現在有辦法幫你拉高分 等你危機感冇咁大
自己可以共存

你要補先天不足問題 自然要放棄d 自由去補習嫁啦

最重要係唔強迫你去參加 你自由重要d 咪唔好參加
一直比調整者帶綠帽 冇問題嫁 再唔係又打仗
打到是但一邊滅絕

如果唔係 根本冇解決方法

AMI真係唔開訂

Fate/stay night 15周年記念フィギュア -軌跡-
PVC製塗装済み完成品
ノンスケール
全高：約590mm（聖杯まで）
奥行：約260mm
監修：武内崇・TYPE-MOON
プロデュース・原型：石長櫻子（植物少女園）
彩色：星名詠美
制作協力：monolith、リボルブ
発売元：アニプレックス
価格：49,500（税込）
2020年12月発売予定

從基因巳經決定晒所有性格 職業 能力 性向
所有野都Ready perfectly
人人都是調整者

性格 全部港豬 唔會反抗 服從性超高
職業決定好晒
語文天才 數學天才 就做返果類野

之後只要殲滅晒所有舊人類就搞掂

好出奇咩

個樣崩到仆街

你地唔係話石長+星名必訂咩

佢哋唔係貞德

兔女初音不知幾正

Aniplex+ 謎之自信

呢個ok 喎

我唔做人了

逢親saber就收
但呢隻真係不了
買黑sa就算

菇開4230

係唔係stronger代工噤解？

現實有無咁既Miss

黑呆係強壯造

買爆

A+不了

基因係性格上佔既比例唔係你想像中咁多
環境個因素都好大

btw又講返邊個做垃圾佬既問題
自然人入面基因差既做低下層
呢個係無法逃避既問題

日本教開reproduction 個啲

頂⋯⋯ 我食緊飯

呢隻上左色正好多

15年前既樣咁咼

雪泉邊隻pvc最靚

兔女未出都知
hobbystock?隻還可以
一時間諗唔起仲有乜

特登還原15年前ga

有無人知隻再販racing 凜 幾時出貨? 訂果陣話12月, 但睇幾個出貨網都無哂聲氣

收到email話25/12出貨
尼祿延到1or2月

冇錯
只有命運計劃 先幫到自然人

錢包的血量是零

趕唔切做聖誕禮物

我果幾隻AMAZON都用易客滿運緊過黎,唔知收唔收得切

送公司？
試過屋企無人就咁掉係門口
永不再用日亞平運

我未試過咁喎,佢次次送黎之前都會打俾我問有冇人先

幾隻成箱 送公司點拎返屋企

正常送之前 都打電話confirm 先架喇

所以唔肯定上面位巴打講緊係咩case,我知美亞就會咁做
日亞真係未試過

用133打左1次黎miss左call
然後就無然後
番到去就見到件貨
盒上面寫「屋企無人，無聽電話」

幾時既事?
日亞平運多數都係批俾啲雜牌運輸公司送
近幾次都係pickuup

之前日亞買書免運費試過
送貨條友唔好話打電話
中文都唔識講
好彩有人喺屋企

上個月
垃圾apex送

日亞平運一定係寫APEX,因為係APEX運過黎
我無估錯應該係APEX再批俾其他本當運輸公司送

呢隻色好似冇再販

其實有靜雞雞再販兩次,第二次再販係下年4月出

唔係出白色咩 想訂呢隻灰

白色咪相入面依隻
同模唯二另一隻白皮係冰王version

仲以為出過兩隻色

睇返人地開箱,依隻個一次再販對襪變咗光澤色,而且膚色有變到

咩料

議長想改變自然人無出頭天嘅問題
先天不足永遠都唔夠啲基因改造人咁好
所以自然人先會尋求用戰爭黎改變命運

議長令到自然人都有機會成功過調整者
按專長同潛能黎提供教育同發展
其實唔係限制你選擇
只係因材施教
知你踢波叻就叫你去英國青訓
咁做係幫人搵天賦 唔係扼殺自由
因為無人逼你做

入大學果時建議你讀邊科 又唔係逼你讀
咁我唔知點揀科 都想有人俾意思啦

為左呃錢可以去到幾盡

如果佢真係職業導向(類似9型人格)
咁簡單就好.
一但成為政府政策, 個樣野就會變質
無錯唔係迫你讀
但你唔讀條路本身會難行好多
因為無資助.

當一班係呢個計劃無受惠既人發現計劃既問題個陣, 咪又會出返同受惠既互打

雖然基拉不嬲都係
搞屎棍, 自相矛盾,
嚴人寛己, 神經刀
但我覺得佢最後做低命運計劃對人類長遠發展係一件好事.

而議長
我會話佢係一個幾勁既政治家
因為佢手段夠哂仆街
有幾次都收左情報特登唔做野
等紮多俾人打,等有大義反擊

佢自己個目的好清晰
就係命運計劃
唔似seed d入面個個on99 5時花6時變
為左個計劃佢做左好撚多準備
又用盡所有手段,
可惜都唔夠主角光環勁
仲搞到俾自己個養子射死埋

想搵方法再宣揚咸膠

命運計劃唔係第一次做

議長一早係其他殖民星做過 係成功 先黎哩邊推
可能你會話之後點冇人知

但以當時黎講
佢已經實施咗 so far直到議長比人殺 都仲係work

有冇人未訂

lin濃 周圍貼

莉古絲成日話要有自由 要有明天
但係佢無攞實施解決方案出黎
點解決社會不公？唔撚理

自然人因爲待遇問題始終會仇視調整者
呢樣嘢莉古絲係完全站喺調整者果邊
佢櫻本無諗過點幫自然人
所以結局後世界仍然大亂

有自由有明天

係自由高達個自 自由高達個由

有基拉 有自己 自然有明天

*由

繼續認真討論套垃圾

也咩囉

呢隻我ok

乜事

首先要增加開箱圖 唔要盒圖

買黎攬住訓？

好咸

幾得意，可以放係床頭

真架wo 唔係玩

差唔多
post尾要傾高達

床頭乜都無

我就不了

Search 了 原來同間專整熊仔既廠合作出既

個頭無呆毛唔掂

fail

我覺得命運計劃
本身係幾岩一d封閉/小形殖民地
因為資源少+易於控制
對效率需要較高既地方係比較易成功

幫助弱勢 絕對係德政

你望真啲個皇冠

Azone不了

嘩
hea到呢
btw睇埋金閃閃先
拍埋可能有加成

依個畫師係香港人黎

日本35歲公務員迎娶初音未來 媽媽拒絕參加婚禮

隻1比1好正

諗緊呢隻定白兔好...

咁唔可以忍手了

波大過頭，就算係手足設計都買唔落

我既熱情俾你一盤冷水淋熄左了

真正既熱情加水只會燒得更旺

why not both

波大唔係問題
女武神都係咁 問題係女武神 睇落唔會怪
佢睇落個比例怪怪地

我下個月去旺角訂曬2隻先

貂蟬咁大波嘅

我講下笑

等pk先買係常識吧

咸膠義士原來真係存在

如果送真人貂蟬就衝

佢twitter無講過關於香港任何野
算吧啦

Both啦！
私心呢隻，我組緊團，陪我訂。

我會增加非咸膠既開箱圖
黎緊1月我應該有3-4隻非咸膠，到時貼開箱圖先

留左句

如果無延期既話

g持貼鹽膠步兵

係咪GAF會員黎

岩岩收左2隻膠
聽日擺好陣再開箱
玩左新game先

咁直接咁講，個plan實際成效係點唔知，世界未來有乜改變唔會有人知，甚至有部分人私慾都預計唔到，同中共最初吹捧既建設美好中國一樣，命運計劃仲衰過中共，任何人既未來都冇得自己控制，革命先鋒後代一出生就高人一等，黑五類一出生就地底泥，個plan話你係做死一世洗厠所就冇機會自己再發展

命運計劃結果一定會由控制到計劃既人（掌權既人）不斷為自己人安排好一切控制權直到永遠，反對既人或者潛在威脅既人一出生已經解決左佢，所以先要反對佢

玩咩？

[url]

[/url]
俾條link你參透下

是日一入

今日OT完即刻去拎聖誕禮物
順手去好景訂六花 好景終於開咗價
不枉我等咁耐 個價唔錯

你居然入普通正常向

我唔係遊巴 我正常同戶咸都入

佢身心好健全

咪成日借機抽水

我都好健全 我做嘅一切都係防FBI
巴打始終係咸 我有責任引導大家玩合法嘅咸膠

我玩開呢d

今日入手?amazon?

希望大家都可以
過一個咸膠聖誕

我已經從良
唔會再買鹹膠

你將普通膠變咸

正常向係不可脫
點會變鹹膠

你係咪岩岩打完丁

唔係

我啱啱先領悟到
原來學習喜歡的知識所帶來的快樂
遠比物質同肉體帶來的快感
來得持久同滿足

讀書
如果有人供我一世水電煤食宿
我一定會去讀書讀到老

聖人模式啟動

但係有時深夜FBI暴走痴晒線

呢個就係你嘅特性

忽然覺得讀書>>>>>>>>>打丁/鹹濕
只有讀書先能夠體現高智慧
不能夠辜負擁有高智慧的機會
打丁只係跟隨住人的本能行動

點解咁都負評
讀書唔好咩

Freeing大比例個脾其實磨得好粗糙吓，睇下佢現貨有冇改善再考慮入唔入手
(就咁睇官圖魔王惠同學姐對脾堅有另一番風味

終於有人分擔我嘅工作

Code Vein 啲囡囡好咸

咁又一個post

學姐怎能無黑絲

但係黑絲怎能唔可脫呢

我下年先有人生第一隻1/4拉拉蒂娜

我訂左芸芸

肯娘真心做的不錯，不過mf的東西慣例都是無人問津的，真是奇怪。

各有所好

兩個都正

奇文共賞
老翻店都有人支持

救教
我呢隻野條梯真係太高放唔到入櫃
想cut一半(紅色框個到咁)有冇咩辨法完美咁搞到

好撚顛

企落兩格

可以既話我都想 佢fix死係咁
利申: 偷人圖

買過嗰櫃

有呢個空間我都唔會上黎問

個櫃鋸個窿再嵌落去,條梯咪唔洗鋸

啱啊，why not both

邊會整到個窿
如果work既應該仲煩過鋸條梯

咁睇芸芸正好多

另外買個盒另外放一邊

企落兩格用AA膠痴實

自己打銅枝？

要鑽洞唔用銅枝用木籤都得既
最緊要痴得實
btw我唔知佢夠唔夠位企下2格

銅枝好似夠力d
度下個位

應該就唔得
條裙尾個位都幾大下
所以我都係prefer鋸矮佢

鋸矮去⋯⋯
我會好驚鋸得7

驚既用砂紙磨lol
or鋸完再店

鋸得唔平 愈磨愈矮

所以一開始我都問完美既方法
砂紙我搵其他野試過
磨到手軟先磨左1mm

你可以買把鐵銼來試下
btw你砂紙用幾多號

屋企樓下買最粗得60

個櫃冇得校高度咩

大學生 你爬左文未

見到的係:
企落兩格
否決:個位fix死咗
鋸矮啲個座
考慮中: 太難整得靚 也許可以用砂紙
係個櫃開洞
否決:太煩 仲難過鋸座
買過個櫃
否決:屋企冇位放多個櫃
另設一個display box
考慮中
打銅枝
考慮中 prefer 鋸矮佢

但真係見唔到有人提議/否決去調整層架的位置

我估巴打個櫃冇得校先會問
有得校一早整咗㕸 洗乜係囡囡身上落手

巴打我都有入， 難得

真啊
所以其實真係想知有冇完美既方法鋸左佢

呢個本身設計係for 儲戰隊

我知
佢本身仲有舊既整到佢仲高
但係我唔打算買另外2隻

所以

你又兩隻都有訂
係咪

唔係點生存到咁耐

試下自製底座

你見到松巴個台已經知答案唔洗問啦

總有人傻仔/唔識分/貪平 支持佢嘅

戰隊就買晒佢啦

好撚出色

底座真係煩
圓底冇特色
有特色又難擺

得喎

好似要過2000

咁不如買部MG罷工自由高達

大奶奶不能忍

我要多謝發明黑絲兔女郎嘅偉人

Ami一出灰模圖已經訂左

係呢個post 討論過嘅膠 松巴都有買
我開始有啲想知你有邊隻冇訂 多過你訂左邊隻

FBI 膠 應該無

日亞平咁多

手工勞作野我唔掂

買塊板 穿個洞

我係諗用d figma,shf之類既支架夾佢算

呢隻望落幾靚，突然好有興趣，邊到有得賣大概幾多錢到？
大概幾高攪到要鋸1:8喎

努力推廣

森林訂唔係貴啲咩

係條梯搞到太高
連梯差唔多35cm咁高

今個性誕有著落啦

屌
早幾日放左
早知留比你

40cm

三缺一

幾深？如果唔太深我應該擺得落

Figure討論（53） 香港人唔好停落黎，只要唔停就仲有路行

新post 更新 B’full = FOTS
補返量子化Gif

唔好忘記 唔好麻目
元朗鄉黑無差別恐襲
太子武警封站大屠殺
大埔自導自演槍擊案

天滅中共

光復香港 時代革命

快啲過去留名

Deccpization

下期有特典